[理大有獎活動 - 參與者招募] 相說哪邦人 - Ethno-national Identity in Photos

"相說哪邦人"是一個關於影像與身份的創作活動，直至現時已有超過100名青少年參加
繼續邀請16-24歲，持香港永久居民身份的你。
用影像，文字說明，有什麼文化/生活/民族符號可代表你?
（活動主要於Facebook不公開群組進行)

完成活動獎勵: $200-$500參與獎, 額外$1000 & 獎品予傑出表現之參與者
Po下相, 傾下計, 攞下獎, 邀請大家繼續支持！

詳情及報名: